極無聊on9 iq題

連詩雅=國民女友
點解

哈哈 好好笑

Sorry 回錯post

雞

全部都係雞

唔知

因為
國民女友=連詩雅